識得身邊比較高質嘅wizone都轉哂做orbit

ibanker, ao, googler
唔肯轉 / 返去做once嗰啲通常做茶記

Orbit係咩來？

orbit都唔識 你好老土牙

對吾字...

everytime they just 屙 a bit

即係便秘

清愚台top70 humorous..

haha..

(笑)

👌🏻

咁我應該算係低質果批(fruit pie)..

有返咁上下學識嘅人先會做Orbit

我係orbit呀屌

最後嗰四個字已經睇到斬起碼phd(薄餅博士)起跳..

呢個係真
去過orbit meeting就知

holy shit(屎)昂(順)都轉會了..

咁我做茶記都滿足了

做orbit係唔容易..

笑咗成半日仲笑緊斬呢個..

Orbit（屙便）💩

白頭佬==

清個phd笑到我岩岩先醒..

寶寶辛苦了睡吧..

==

==民

推行動post